[認真post]見字請入

由於現時個名太柒 我改乜嘢名好

醉後冇事

佩雷斯主席(巴ver.)

u is 世清

戒酒(右閘)

仲柒

今晚 20:00 士美菲路體育館等

肉酸右閘

戴偉浚（中場）

我老母唔肉酸

我唔系狗

暫時睇都係我個提議最高汁

肉酸仔的契哥

醉酒（個肚好多氣）

同佢冇關係

巴塞神閘反轉西甲

挫敗那時記住媽

醉酒佬(好喜歡她)

唔要can子啲柒名

右閘（醉酒第一年）

傻鳩(gdp4)

尊重啦

Alex buttner 最好嘅朋友

世界醉酒佬

認真5識牠

了交打

信我冇錯啦

醉酒子

醉酒毒撚(對人有好感)

肉酸子

佢都唔係xxx主席

個名跟你一樣

Yes

柒㗎喎

我吾肉酸

子字黨 點會柒

魏瓔珞

好！強勢加盟子字黨

我愛皇后喎